好似佛經機咁整一千幾百部「願榮光歸香港」機有冇得諗

周街派周街放
行過條街唔知邊到就傳出歌聲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

無得輸

掂啦，我車埋我印度d叔伯兄弟出嚟，一架電單車都廿幾人

太陽能咁咪永世都唔會熄，放高少少隱蔽少少
真正歌聲永長存

可以唱撚到2046

等d藍絲日又聽夜又聽 聽到有一日不自覺唱埋出黎

其實一人一部JBL Speaker, 用佢個jbl connect功能可以同時間連100部

jbl貴佛經機咁多佛經機又簡單，一開一關
又細，方便

幾百蚊一部啫嘛，買完又可以自用
鬼得閒同你買埋啲咩佛經機

唔怪得今日屯門人鏈咁多JBL

100部jbl
啲聲應該可以震爆玻璃

有冇片

佛經機幾百蚊可以有幾百部大量批發真係兩三蚊有貨唔出奇，同埋你講咗重點，買完自用，依家就係講緊周圍放，你點放jbl

同一時間一齊唱，要大背景聲，jbl係好
不過諗緊係開新戰線，就係全街隨時隨地有歌聲

哂氣，信我講冇人會跟
之前咪又人講淘寶啲防狼器喇叭仔掉落警署/宿舍
冇哂聲氣，佛經機啲聲好差

知唔知邊度有得整？個方法好掂，可以收係花槽

一部jbl啲聲已經好靚好勁，依家好多人屋企都有jbl, 只要有人開post, 招攬一下
100部，200部甚至更多都冇問題
成個維港都聽到，場面諗起都高潮

係有宏觀效果，但係另一方面
d街市啊，巴士啊，zip幾部喺啲la入面
無時無刻感化藍絲有微觀效果

師兄，兄弟爬山，你都唔好叫人地晒氣咪做吖
jbl一齊玩，佛經機都一齊玩
我聽你講，瞓醒就買部jbl！
不割𥱊

自己袋返部喺身，又可以係精神支柱
攰就開嚟聽
大眾化，平民化

邊度買唔想淘寶

香港應該有廠造，無既台灣都正路會有